獲獲都紅9我地車 點玩

😂

真係茅wor ching

又政治迫害

1:1

雲加中場過咗數啦
😁😁
唔紅點追和

緊係要咁講啦

死埃及仔扮野

屌你友誼波都黑鳩我地柏度

用鞋底踩一踩都唔捱得

無心

黑鳩我車

正義飛鏟

雲加逼害

矛你老母咩, 識唔識波架
我地不嬲都係被人矛架wor

英超+2gc分部被迫害

唔撚six ball就過主啦